下星期自己一個去大阪

第一次去
全部野都未plan過
好緊張好興奮

飛

ok 有冇嘢問 冇嘢我出返去先

金

去下飛田新地行下啦 夜市ok

除左飛田新地
大阪仲有乜好介紹

松島新地

係咪全程用英文就ok

去參觀唔幫趁得唔得

大阪可以用PTH

我都想知

東京呢 黎緊9月要去秋葉原

我都係喎 巴打星期幾飛

27/8

朱古力新地

我28凌晨

大阪見

第1次去日本可能ok既 但得覺得冇東京九州咁正

聽日飛

巴打住邊啊

第一次去都唔覺 可能旺季去勁多遊客 夏天又熱

遊客區職員都未必個個識 開定個翻譯app有咩打俾佢睇好過

心齋橋多人過旺角 基本上成條街差唔多賣藥化妝品個d

多人過返工時間金鐘站

D藥妝仲要大陸人開

3年前都試過自己去大阪
去左京都清水寺
奈良 環球影城 海生館
黑門市場買刺身生果返酒店嘆
夜晚好早無節目 d夜場收1點定2點

英文無乜用，大商場reception先有中英雙語翻譯員
我就多數google翻譯+指手劃腳 都好順利

自己去真係好正
全程任想點就點無壓力

利申 ： 巴

起碼一半員工講普通話

仆街啦 聽日5點機去大阪 個風唔知點

京都真係好靚好舒服

和歌山值唔值得一去

我覺得大阪好悶，淨係得行街買嘢
我盡可能少留喺大阪，放多d時間去京都
仲可以去奈良、姬路城

好撚熱

我下星期都出發會去晒成個關西

奈良除左撚鹿
仲有乜可以做

奈良同宇治去過一次就唔想再去

奈良冷門小小有法隆寺

毒遊 住hostel

留錢食好野

下星期單拖大阪

有冇啲膠囊酒店好介紹

去hotelscombined搵下啦 俾多50~100就有單人房住喇 我上星期book酒店都係300左右一晚

我1/9-5/9去大阪
睇過下天氣 好似日日都落雨

平成宮都好

黑門市場，成班港豬一齊餓狗搶屎

今日獨自飛大阪

下星期想去甲子園睇返埸棒球
有冇巴打有興趣一齊

大阪好正呀 食均一價迴轉壽司
高汁過香港千両板長嗰啲
食到嘔只係百幾蚊港紙

上面話大阪悶果D 應該好多地方冇去過

大阪南面和歌山白濱大把野玩

去東面又可以去到伊勢

淨係京都都大把野睇

利申去過:關西7,8次

下星期去大阪搵左2日1夜時間去宮津同伊根町